\documentclass[12pt, a4paper, twoside, openright, romanian]{teza-upb}

\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\usepackage{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{listings}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{comment}
\usepackage{soul}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tabu}
\usepackage[margin=2cm,include foot]{geometry}
\usepackage{babelbib}
\usepackage[sort, numbers]{natbib}
\usepackage{array}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hhline}
\usepackage{makecell}
\usepackage{umoline}
\usepackage{pdfpages}

\usepackage	[
				bookmarks,
				unicode,
  				bookmarksopen=true,
  				pdftitle={Dizertatie},
  				linktocpage
  			]{hyperref}


\singlespacing

\definecolor{Gray}{gray}{0.9}
\definecolor{Yellow}{RGB}{255,252,168}
\definecolor{LightCyan}{rgb}{0.88,1,1}

\definecolor{PyGray}{gray}{0.6}
\definecolor{PyBlue}{RGB}{82,180,247}
\definecolor{PyGreen}{RGB}{95,175,69}

\newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}
\newcolumntype{a}{>{\columncolor{Yellow}}M}

\newcommand\blfootnote[1]{%
	\begingroup
	\renewcommand\thefootnote{}\footnote{#1}%
	\addtocounter{footnote}{-1}%
	\endgroup
}

\lstset{ 
	language=Python,
	basicstyle=\tiny\sffamily,
	numbers=left,
	numberstyle=\tiny,
	frame=tb,
	tabsize=4,
	columns=fixed,
	breaklines=true,
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,
	keepspaces,
	commentstyle=\color{PyGray},
	keywordstyle=\color{PyBlue},
	stringstyle=\color{PyGreen},
}



\begin{document}

\author{Petre Adrian-Răzvan}
\title{SMSGate - Bridge între SMS și LAN}

\facultatea{Facultatea de Electronică, Telecomunicații și Tehnologia Informației}
\tiplucrare{diplomă}
\domeniu{Electronică și Telecomunicații}
\catedra{Telecomunicații}
\campus{Leu} 
\program{Microelectronică, Optoelectronică şi Nanotehnologii (ETC - MON)}
\titlulobtinut{Inginer}
\director{Conf.Dr.Ing Florin Drăghici} 

\submissionmonth{Iunie} 
\submissionyear{2018} 

\beforepreface


\listoffigures
\listoftables
\abbreviations{ 
  \input{lista_abrevieri.txt}   
}
\afterpreface 
%%%% Introducere
\input{./../Introducere/introducere.tex}

%%%% Capitolul 1
\input{./../Capitolul1/capitolul1.tex}

%%%% Capitolul 2
\input{./../Capitolul2/capitolul2.tex}

%%%% Capitolul 3
%S-A SCOS!!!

%%%% Capitolul 4\\
\input{./../Capitolul4/capitolul4.tex}

%%%% Capitolul 5
\input{./../Capitolul5/capitolul5.tex}

%%%% Capitolul 6
\input{./../Capitolul6/capitolul6.tex}

%%% Concluzii
\input{./../Concluzii/concluzii.tex}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografie}
\bibliographystyle{plainnat}
\nocite{*}
\bibliography{referinte}


%%% Anexe
\appendix

%\ref{appx:LISTA_COMENZI_UZUALE_ATCOMM}
%NU SE MAI PUNE!!!

%\ref{appx:PCB_MODUL_DE_SEMNALIZARE}
\input{./../Anexe/anexa2.tex}

%\ref{appx:PCB_VARIANTA_1.1}
\input{./../Anexe/anexa3.tex}

%\ref{appx:PCB_VARIANTA_1.2}
\input{./../Anexe/anexa4.tex}	

%\ref{appx:PCB_VARIANTA_1.3}
\input{./../Anexe/anexa5.tex}

%\ref{appx:CARCASA_VARIANTA_ALFA}
\input{./../Anexe/anexa6.tex}

%\ref{appx:CARCASA_VARIANTA_BETA}
\input{./../Anexe/anexa7.tex}

%\ref{appx:CODUL_SURSA}
\input{./../Anexe/anexa8.tex}

\end{document}
